聽日八號一定掛得成！！

誠哥撒曬資，關左力場